37度。。。。。

香港係咪痴撚左線。

支持攪銅鑼灣